車狗咪撚再要生要死咁 提北京電視機

明明反巴仲提得多過車狗

唔得 巴狗太撚黑

屌你老母死巴狗 c朗世界第一 王騎係c朗私生子

同時我地轟迷都唔會阻大家講今場

alex alan

你條仆街真係戇鳩到震

點x得

ada

Amy

唔好再提alex alan